香港人應該學馬術(學術討論)

咁啱上淘寶見到
發覺馬術裝備好安全
首先有必要嘅頭盔

長靴

護腳

護甲

仲有長鞭 夠晒長 適合遠距離 但唔知夠唔夠痛呢 有冇手足解答到

自推5次

有冇手足用過長鞭

3

2